認真討論，香港有多過一層樓嘅你有咩部署?

唔計自住，暫時有3個物業係手，夾埋仲有18m按揭未供完，不過憑租金已經每個月基本上打和，唔太擔心。

呢個星期同老婆討論過未來部署：

1. 幾層樓都繼續出住租先，但有好價會放售，底線係自住樓點都唔放。
2. 開始搵海外Agent睇下英國同澳洲樓，慢慢資產轉移，進可攻退可守。
3. 每個月收入用10%捐出去做善事，幫多D社會有需要既人。

留低收租

香港agency 打理出租幾錢唔係幾想比屋企人打理

得一層自住打算租出去走佬

AA問多，實客好少

都係一個做法，最驚無人租，部分套現都係一個選擇

同你情況差唔多 單身 想賣咗一間 收租一間 自住一間 問題係英國可唔找到咩工做 本身係工程測量出身
過去基本上要轉行找其他

應該都冇人租㗎啦
走曬啦嗎
你諗下你要
供樓空租
供20年
幾慘？

有冇試水溫 舊客會唔會續租/ 要減租？

我都係, 但可能搵一個會自己搞掂既租客, 可能會平少少...之後移民/移居外國....

我有CFA，但澳洲好似飽和哂，老婆係護士，隨時過到去係佢養我

幾個客都係家庭客，估計都穩定，上年減左少少租

其實有個好租客就搞掂, 駛鬼AA

講真我短期內睇唔到會無人租......始終人點樣都要有地方住
香港人擔心前程問題唔買樓, 就會租樓住, 除非佢地搵到海外既工作

第3點可以收皮啦,呢到係連登,唔需要咁假係到扮野

10%捐出去做善事，幫多D社會有需要既人。

唔好睇少香港人
大把香港人都啜資源
記得有個post又叫阿爸阿媽離婚排公屋又拉阿婆阿嫲阿爺一齊排

條on9負皮左我,仲話有cfa,咁撚弱智扮野都有

問題係比如你加租佢會唔會容易接受....剛剛話加返佢幾百又話呢樣個樣...但我個價錢真係below average

明就明，唔明就唔明, 唔係個個人都無顧慮的

我都俾佢負皮咗

照宜家咁咩都唔好郁
外國樓唔太建議除非有親戚住過買過
唔係全世界既樓都好似香港咁

其實恐怖既係, 國家隊托市, 成個經濟仲好似頂得住咁......
但唔少公司已經裁員, 無生意, 市面好多吉鋪

識人賣緊樓

真
有錢緊係賺盡

土木工程呢?

咪撚信埋啲國家隊托市
香港物業按揭市場好健康
入啲市既個個都要過壓測
樓市係完全係無泡沫

一樣 果邊無香港咁多，大白象基建，佢哋工程唔缺人，諗緊同工程師朋友過去開裝修公司，順便睇吓有無可能請到手足

好好呀。。。

我呀姨 年頭直頭賣左樓，係倫敦買返間 移埋民

教書，普通話老師係咪死緊?

型。。。。走得快

依家成個連燈都肓公竹找路 我都唔知呀，旦係諗既係英國果邊，邊d工種係有需求，又接近自己行業既囉

英國缺咩?

英國短缺工種list

個post 感覺好似魚人得餌咁

留返一層自住 其他準備賣/等收購

三層就賣咁一層
兩層繼續收租 都夠係英國住
中國英國都信唔過
兩邊都要留後路

捐錢呢個玩法係點？求教

一自住,兩收租中
收租夠俾供樓,所以冇部署

兩間出租
Plan緊出年過澳洲做野
自住果間遲啲會租埋出去
租金+份糧都夠果邊不錯嘅生活

唔會賣 唔會平租

放盤揸係手去英國開始新生活啦

可以講下大約收到幾錢租嗎? 因為我都打算放晒租後去其他國家生活, 但唔知夠唔夠....

細單位嚟 一間11k 一間14k
依家住果間可能好少少
但我覺得都唔好諗淨係靠租金生活得到

我大約爭你幾K左右....但我諗過自己做D少生意...

賣左佢過去買兩間仲好

18m m乜

三層樓18m有咩問題？
除返開都係6m一間